香港好地地 搞咩國安法，國際實制裁香港，經濟實玩完，分分鐘打仗！

到時股票跌
樓價跌
打爛工人飯碗，手停口停
香港好地地，唔好阻我收成期
分分鐘打仗添

要團結港豬 反國安法，
根本要用呢招，
講民主自由佢睬你都傻

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

依個方向文宣幾好

反對国安法 阻我收成期

中共立法打殘香港經濟

啱，咪撚阻我收成期

攬炒派無視警暴 反屈市民

根本無必要咁做文宣
一陣燈左咪重衰
不如講返過去10年香港負擔指數由11升到21好過
文宣香港人實質工資大跌一半
呢個已經係共產黨最差政績
簡直垃圾

根本賤左好耐
呢10年一直滯脹
負擔指數由11升到21
即係實質工資大跌一半